中大小心回馬槍

唔可以信恐怖分子

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

要有警覺！

TATP?

殺人填命

推

走左先啦，唔好諗咁多

中大人執好裝備 換個衫出嚟再打過啦
唔好留守校園

提升警覺性

保持警覺性

根本係藉口

佢地一直都係想攻入去中大

真正既盧溝橋事變

you are not alone, bubby撐住
千君萬馬殺入去救中大

爭取時間補給準備

Buddy

中大小朋友等緊我地backup，一定要入去支援佢地

警覺性

暫時出番黎先 入面實在太困獸鬥

就係驚出去果下仆街

對面一定會捉緊我哋放低戒心嘅時候進攻

等支援

每1秒都要保持警覺性

推 藍屍賤人

唔可以接受敵人既條件

Push

根本上校長一走 狗就攻入去

搵人比套gear校長戴 做下樣都好

居安思危 一定要清晒文具 只留戰略物資
電子FOOT PRINT 都好重要

必要時 IF WE XXXX

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

中大加油💪🏻

推 賤狗不可信

時刻保持警覺性

記住時刻保持警覺性

不如撤離先
保存實力

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

唔會同恐怖分子談判

八大師生團結起來

#八大永久罷課

唔可以信恐怖分子啊

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

幫手推唔該

中大同學小心咁大增援唔信就咁會走

Pish

唔可以鬆懈

2號橋鬆啲啊

push

時刻都要提高警覺性

唔見咗要小心啲

一路增緩緊，點會撤

Don’t trust

唔可以鬆懈半秒

都係果句，有備無患
班狗真係走，你最多浪費繃緊成晚既精力
班狗回馬槍而你又信佢真係走，咁成間cu就玩撚完

不要相信恐怖分子

真係好鍾意回馬槍

恐怖分子嚟㗎唔好信呀

唔好信呀佢地會撤退呀！！

唔好信呀

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明幾時停/停幾耐，戰爭時期Timing好重要，黑警唔出聲明就即係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

琴晚都係咁 咪撚信佢地

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車順便變路障

唔撚好信呀

佢講啲乜都唔可以信

仲要諗埋補給
今日消耗咁多 聽日點算
和理非好想幫手

唔好信

搵機會攞補給

有機會係換更

換更後對方攻勢會加強

絕對要小心，馬上重整後準備
黑警絕不可信

記住佢哋一定回馬槍

小心回馬槍

小心臥底

小心。有狗車大量黎緊

恐怖份子信唔過

小心啊

兵不厭詐

班仆街返緊嚟

#科學園 #中大
2259 科學園三期外約100防暴，１水炮，１裝甲車正進入科學園

蘋果直播話黑警反口

再推
誠信負資產

仆佢個臭街啊

唔好再信

好撚狡猾

推啊行動po啊

[緊急] 極大量警車入緊沙田

佢哋肯定係重新部署

我再重申，任何黑警所謂談判、所謂撤退，全屬誘敵。副校長、議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

幫手推

不能鬆懈

每1秒都要保持警覺性